
                      Soy muy fan de las películas de terror!!! Pero Mamá, es que no es de terror. Para mí fue una película de risa (estilo "Scary Movie"). Unos 2 sustos y YA, no esperes mucho más. Yo me lo esperaba más terrorífica, y es más como triste!!! lo único que vale la pena es las actuaciones, la banda sonora y el final!!
        
            